係咪遊行太多 搞到警察都係燥底呢?

如題

不嬲都燥架啦
佢有OT我地冇
都唔知佢宜家燥乜撚

負評 上一頁

所謂紀律部隊 執法者 受過所謂專業訓練既人
表現竟如此不堪 每況愈下

唔知係咪啲訓練其實都係圍繞 賭嫖呢啲話題多

咁請問打工仔OT係咪可以打柒個老闆？

智商低既人控制情緒既能力都會低d

我意思係 黎跟仲有好多示威
睇怕警察有排出醜

佢地不知幾開心
仲有花紅出

慘呀.....交幾皮野稅....出俾呢D畜牲
心到拿住拿住

they are well paid for it

唔關事